點睇依家D女人鐘意堆乸乸地著女裝既男仔？

又未到易服癖

但係一眾男人眼光中已經係有陣Gay味, 但係女人眼中就師

點解？

因為女人白痴囉,你睇一街韓look就知咩料啦

咩叫「男人」啲衫先
本身呢啲概念都係俾人加落去架啫

ann demeulemeester乸唔乸？

圖呢？

Dllm有啲仲要油頭粉面，手手腳腳仲白，幼過啲女 彭于晏，吳彥祖個啲就真係型靚仔

而家個啲”靚仔”成隻乸形咁不知所謂，有個中學同學出pool，見到佢”男朋友”以為tb嚟

啲kpop又係成個基佬咁

等睇金鐘網聚連登仔笑catwalk男model乸型

你識埋呢啲口味嘅女姐

留名睇圖

戇鳩 連登得m記果班垃圾上?

男神濛屌打班gay佬

係

跟住又貼碧咸吳彥祖個d男神出黎話型男係唔洗打扮，著底衫都型